網絡軍師在此（6）大形抗爭對峙

大型抗爭對峙(如非必要盡量不要對峙)

前排勇武：
1.盾矛陣(防守用)
2.油+波子+豆(撤退及阻止速龍用)
3.速龍埋身必須反擊保護隊友
4.築路障
5.將催淚彈掉回敵方

中排：
1.拉住前排防止前排失去理智
2.傳遞物資
3.以遠距離攻擊(Y叉,漆彈,煙花)
4.帶住前排撤退
5.用水熄滅催淚彈(嚴禁踢走)

後排：
1.傳遞物資
2.保護撤退點
3.用大聲公呼籲撤退及傳遞資訊
4.用激光遠攻
5.受傷急救
6.收取外界資訊資以判斷形勢

高空支援隊：
1.利用油漆攻擊(致盲及阻礙敵方前進)
2.分散敵方注意
3.分析當前形勢(用通訊軟件傳達)

*地理位置考慮，前期設路障要諗定點撤退同要保撤退位。

小型抗爭

每區進行快閃(推薦)
1.每到每區既黑狗出動次數提高
2.令到班狗要用埋自己時間又冇得補水
3.令到班狗唔知邊到係真衝突
4.當班狗崩潰我地就贏
5.不同地方設置路障等到班狗出現即撤

應對不同狀況

速龍應對方法
1.放波子or豆同埋油(緩衝)(必須最前線放)
2.以人數取勝(決不能賣隊友)
3.一定要反擊(速龍人數唔多)
4.我地要Y叉遠攻
5.前排要盾陣同矛(防裝最頂級)
6.繩挷速龍or牽制速龍or遠程武器
7.油漆彈or罐(令魔狗致盲喪失攻擊能力)

*要徹都要等冇速龍既時候

應對遠程攻擊
1.制用盾陣防禦
2.以遠程攻擊反擊
3.人拉人慢慢向後撤退
4.前排勇武佈波子豆陣(防止速龍突擊)

水炮車應對方法
1.車既體積唔適用於橫街窄巷(尤其中上西環半山區)
2.車需要在道路上移動
3.車只有3架
4.路障已阻檔車既前行
5.橫街窄巷無法調頭
6.車既重量會令行駛速度減慢
7.車駄易受油污影響
8.車既上方係大盲點(油漆+膠水+火)車要報廢

攻擊策略

野貓式攻擊
1.多個地邊設置路障
2.水炮車一到即轉陣地
3.同時多個地方同時發生衝突，令3車無法同時應對。
4.守好撤退點

反包圍戰術
1.同時多方面進攻
2.以進攻逼使對方陷入我地想要既位置
3.容易反鎮壓

推

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

Push

［好撚眼訓啊屌你］車輪戰撚狗